
                      Excelente Pelicula! 😍
No tengo palabras para describirla, la banda sonora es genial, las actuaciones por parte de los protagonistas estuvieron mas que perfectas, tanto así como las tomas y trama, en fin, me ha gustado demasiado esta pelicula, siempre me hace llorar, es hermosa! ❤.
        
            